［中二病］無人機與VR

其實現今科技已經可以結合無人機同VR技術，

佢哋大多仲使用係航拍層面，點解唔將佢用係娛樂

外國已經開始緊無人機飛行比賽嘅研究，機體設計，比賽場地等等，睇落真係幾吸引。

再將四驅車，激鬥戰車等元素加入，結合3D打印，可以將佢哋嘅外殼，佢哋嘅部件，由自己嘅想像中逐一實現。
終於可以將動畫嘅內容實現

Oh, 被負評，乜唔好玩咩？

整d 可以遙控做出簡單動作既機械人, 再o係機械人放個cam ,

玩家就睇住cam黎遙控 , 咁就係簡單版 gundam build fighter

我諗應該睇下片先討論好啲

已經有啦
利申做緊

幾時會大搞，如果普及真係超正

成篇野1999

你講嘅比賽咪fpv drone,一早有啦，研乜啦究

3D print都唔係新野，但係你換part黎做乜？一架drone 嘅設計係要經過測試，俾你自己print舊野換上去好大機會會差過原本

我講嘅係一啲外形之類嘅部件，用3D打印自己整，

我都話咗外國已經有啦，但香港未有啊，

研究下點係香港興起囉，場地啊，玩法啊，香港都未有啦